大家好我係一個調酒師，我教大家點樣整雞尾酒，我相信警察先生都好鍾意飲酒

首先你哋要買齊咁多隻酒，然後就可以製造好味嘅雞尾酒

菠蘿汁加呢個乳酪酒都幾好飲

小心啦, 講得咁明, 班狗都有acc

平時比較鍾意伏特加加可樂

你都痴撚線嘅飲酒都有罪

不妨試吓呢個蜜桃酒烏龍茶

煉金術師

Wiki見到

只有一個方法可以有效打擊藍屍

詳細份量如何？

專業調酒師？

生命之水唔溝都好好飲

通常個basic呢用一啲烈酒做底就好好喝

我都知日本妹嗰啲

材料點有呢

日本調酒師師

去酒店都有得買啦

又點？

好似好好味 一定要試下
唔試點知鐘唔鐘意喝